法國搭地鐵落車陣d攔坦好鍾意推開人

明明人地都落車,但係都要推開人自己落先
迫鳩我喺你後面係咁踩鳩你鞋尾

就係你條攔坦企撚響門口位

巴黎啲地鐵細細架係好難上車

無理由架，法國人唔係生活節奏好慢架咩

我都要出,你急乜鳩

就係你條仆街阻住嗰門口，殘疾人士就唔好坐地鐵啦

屌你老母啦 你係咪就係哩類仆街 有時明明面向車門 行緊出去 姐係我都要落 你班仆街都係要推

推你老母咩推 前面唔係有人塞撚住你估我好想企喺你前面？

班仆街通常門都未撚開就好似趕唔切投胎咁攞開晒所有人

你咪撞前面班廢柴囉

樓主找數未？